# Insight

Opis : Action 2D Platformer "Insight"
1)Stworzyłem bardziej zaawansowany kontroler ruchu dla postaci.
2)Zrealizowałem takie mechaniki jak : dash,miltiple jump,wall jump,stun,melee attack,aggr.
3)Prcpracowałem nad sztuczną inteligencją wrogów i tw